發左個私了夢

大家今次係咪發左好多個好開心嘅私了夢呢？
發完夢起身醒果時要做啲咩呀？

當然係恥笑被人打到爆缸嘅fucking幫啦

1/10

2/10

手足要做乾淨啲，徹底啲，要好好保護自己

［想贏入嚟］輸乜撚嘢啊？而家先係轉捩點！！！等我用「假保險」同「私了」同大家剖析下現時情況、講解光復行動要做嘅事！！！

3/10